香港有咩地方可以去或者户外活動可以做

近排有啲心塞想散下心但諗唔到有咩可以做

行山跑步露營潛水攀石獨木舟

Starbucks

好熱喎

lm